有冇人覺得admin應該ban哂班標題黨

近排多左好多文不對題、fake news既post
例如以下呢個post根本係fake news
明明內容係話kamala harris競選團隊既兩名人士中左武肺而非kamala harris本人
但發post條友就話kamala harris中左
根本係刻意誤導同散播fake news
仲要上埋熱門

連登每日咁多人睇
好多人根本睇完標題就當真
我實在唔想連登變成一個content farm
變成發佈fake news既平台

個樓主咪話唔識英文睇錯囉 咁嬲豬做咩姐

應該ban9哂追擊tvb嗰班仆街先

佢只係其中一個例子

唔ban至少都要有管制

agger

支持你report

乜追擊tvb嗰班唔係標題黨咩？負評做乜？

咁你咪去report
admin確認咗就會做嘢

又一post

抵制奶茶聯盟？環球時報宣傳奶茶有毒